有冇人覺得普巴琴晚球12m係輸運？

1

2

同ATM Morata果球一樣，輸比格硬比老屎忽射

定有人覺得射得好好？

係射得好
不過救得仲靚咋嗎

咪分化啦

唔係輸運
係Patricio 太勁

廢囉on9

個人黎講 只係講得冇乜特別嘅射門
救到都唔會太出奇

攞得唔夠盡
又比人捉到路
撲到好合理

有啲料

真
實在太唔夠運
個天迫佢射十二碼出醜